連登仔女神鹿仔比人非禮😭😭

女神鹿仔連登D fans唔見晒

原來係智障既

比人非禮唔識出聲
淨係識影相
大家識點做啦以後
我意思係話保護女神
唔好理解錯

我都摸過啦

痴漢文化 做咩唔入鄉隨俗

不安
報驚

唔識出聲但識影相
以為串緊連登仔

日本？
唉又俾人中岀

唔準你咁講鹿BB